[激多j圖]fyp問卷 阻大家少少時間幫手填一填 thx!!!!

為表誠意 先上j圖

唔夠會再推po

呢份係關於customer irrationality既問卷 大家憑感覺去做就可以 唔該晒大家!!

done

btw好撚多題目

DONE
好撚長氣

唔好意思啊 其實我地都feel到係 不過d題目其實大同小異
點都好 唔該晒巴打

辛苦晒

Done

留名幫手

屌 原本諗住淨j算 點撚知咁撚多圖 好有誠意 做就做啦屌

thx巴打

屌你咁多圖打到停唔到手 點做

打完入聖人模式再做都未遲

Done

巴打marketing major? 一定要做fyp?

我諗住唔做

done 高質j圖
咁鍾意hdd?

Done
幾有誠意